%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compiler avec lualatex:
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2122-pablo-math}
\usepackage{2122-pablo-tikz}

\usepackage[
  paperheight={29.7cm/4},
  paperwidth=21cm,
  margin=5mm,
]{geometry}

\usepackage{tabularray}

\begin{document}

  \begin{center}
\begin{tblr}{*{3}{|Q[60mm, t]}|}
Résoudre $f(x)\geq1$ sur l'intervalle $\intervallef{-3;2}$.
&
  Dresser le tableau de signes de $f$ sur l'intervalle $\intervallef{-3;2}$.
  &
  Dresser le tableau de variations de $f$ sur l'intervalle $\intervallef{-3;2}$.\\
    \begin{tikzpicture}[scale=.85,very thick]
      \begin{axis}[
          ultra thick,
          axis lines=middle,
          minor tick num=1,
          enlargelimits=true,
          major grid style={black, thick},
          minor grid style={dotted,thick, black},
          xticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
          yticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
          grid=both,
          ticks=both,
        ]
        \addplot[blue, ultra thick,smooth,tension=.5] coordinates {
          (-3, -1)
          (-2,  2)
          (0, 1)
          (1, 0.5)
          (2, 1.5)
        };
      \draw (axis cs: -3, 2) node[below right]{$\mathcal{C}_f$};
      \end{axis}
    \end{tikzpicture}
  &
    \begin{tikzpicture}[scale=.9,very thick]
      \begin{axis}[
          xscale=1.0,
          ultra thick,
          axis lines=middle,
          minor tick num=1,
          enlargelimits=true,
          major grid style={black, thick},
          minor grid style={dotted,thick, black},
          xticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
          yticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
          grid=both,
          ticks=both,
        ]
        \addplot[blue, ultra thick,smooth,tension=.5] coordinates {
          (-3, 1)
          (-2,  -1)
          (0, .5)
          (1, 2)
          (2, -2)
        };
      \draw (axis cs: -3, 2) node[below right]{$\mathcal{C}_f$};
      \end{axis}
    \end{tikzpicture}
  &
    \begin{tikzpicture}[scale=.9,very thick]
      \begin{axis}[
          xscale=1.0,
          ultra thick,
          axis lines=middle,
          minor tick num=1,
          enlargelimits=true,
          major grid style={black, thick},
          minor grid style={dotted,thick, black},
          xticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
          yticklabel style={circle, inner sep=0pt, fill=white, text opacity=1, opacity=.5},
          grid=both,
          ticks=both,
        ]
        \addplot[blue, ultra thick,smooth,tension=.5] coordinates {
          (-3, 1)
          (-2,  -1)
          (0, .5)
          (1, 2)
          (2, -2)
        };
      \draw (axis cs: -3, 2) node[below right]{$\mathcal{C}_f$};
      \end{axis}
    \end{tikzpicture}
  \\
\end{tblr}
\end{center}

\end{document}
